黑人係人類史上最優秀嘅種族

只限住喺第一世界個班黑人
去到非洲個D黑人一樣俾全世界當窮撚國家
第一世界個班講BLM打家劫舍都有道德光環

搶劫 暴動 強姦 離婚 種棉花 世界第一

黑人係最強忍者

黑人體能世界第一

吹捧黑人嘅左膠更加高人一等